大獲！無人記得816集會同818民陣集會

熱門post一個都無呀！！連登仔點做野嫁

文宣去晒邊度呀，快d做正經野呀！！

五大訴求，缺一不可

自推10次

10

快d做文宣啦

警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

9

8

7

6

5

4

3

2

1

今晚見

Gogogo

推

推推推

818出街宣傳啊！！！！

【反送中】【新手入門】地區開街站、派文宣攻略

Tonight see you!

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!